金拱門新廣告 展現Juno的藝術細胞

加入左商業原素就垃圾晒

睇完唔知佢想點

純黑襯黑....

充分表現出後現代主義及對社會作出強烈控訴

拍九唔搭八畫面，講幾句扮有深度句子，我屌你啦

做乜鳩

不了

想點
睇完都唔知做乜撚

幾時先收皮

街邊傻閪咁

你班人知藝術家係咩呀？Juno咪係囉，你越睇唔明就代表佢越有藝術細胞同時代表你做唔到藝術家呀。
佢個畫面一係就有幾光就幾光同有幾暗就要幾暗，表現光同暗既分別。鏡頭係亂咁插無關係既Montage，代表佢對社會混亂既控訴呀。
你班人睇唔唔睇得明法國導演大師Jean-Luc Godard啲戲呀？
Juno佢而家已經做到咁既境界，Juno簡直係港版Jean-Luc Godard呀，香港新浪潮既先行者
利申：其實我都睇唔明佢做緊乜鳩

鬼片嚟？

國王的新衣

2002年出道，並推出第一隻EP《ON THE ROAD》，出道前曾到日本向TRF的SAM〈丸山正溫〉學習舞蹈。出道初期被傳出其父親出錢幫忙製作碟和宣傳[3]，其後麥浚龍與唱片公司一致否認，環球唱片陳少寶更表示在取錄麥浚龍之初，並不知道其父是麥紹棠[4]。麥浚龍在星路途中遇到許多的挫折，有時更在台上表演時遭觀眾喝倒彩[5][6]。

睇報紙話之後有19分鐘既MV 個故事應該易明啲